男人想有個識煮飯做家務既老婆，但e種女仔係唔會有時間拍拖

小妹行年24，未拍過拖，仲係處，初吻都冇

從來都未試過比男仔追，身邊一個男仔朋友都冇

樣貌的確普普通通，性格文靜，斯文樣，做緊低級ol

家庭關係，我中學開始就日日放學番屋企買送煮飯，做家務

好忙好辛苦，亦因為咁我入唔到u

仲俾屋企人怪我，但又唔唸下我要做哂所有家務後得番好少精力去好好讀書

到出黎做野，一至五番工已經好忙

放工仲要煮飯，搞掂d野沖完涼己經十點半，hea一陣就要訓教，日日都好累

星期六番半日，下午就喺屋企掃地，拖地，洗廁所，洗衫，執屋，夜晚就做下運動，之後就要休息了

星期日就訓到中午，之後都唔想出街

喺屋企睇下愛情劇，幻想下自己會有個白馬王子搵上門

安慰下我空虛寂寞既心，係要幻想嫁啦，咁我連拖都未拍過丫嗎

我咁既情況根本冇可能識到男仔，亦都冇時間識，讀書既時候識唔到，出到黎做野，更加識唔到

有時我會好羨慕你地d女仔有丫媽做哂所有既家務，日日就係扮靚同拍拖

為左料理屋企既家務，我冇左我既終身幸福，睇個勢，我應該都係嫁唔出

你地d男人成日話身邊既女仔唔識煮飯同唔肯做家務

但一個細細個就要忙住照顧屋企既女仔係唔會有時間去識男仔同拍拖

我都好想有一個普普通通,正正常常既男仔拍拖，但識唔到又可以點喎

男人老狗做ol

Pm

24就真係急咗啲
你試吓用app識啊
唔係skout就得

屌 真心左 頭先
你男定女啊？

哦

女仔唔買得中石油？

小妹好sad囉！

搵興趣班，進修，返教會，落吧
係呢幾樣

小妹都係想有錢買孤婆屋je！

乜扮假膠真係咁好玩咩